---
layout: "comment"
hidden: true
title: "3841"
date: "2007-08-13T20:32:14"
uploadBy:
- "FtfanClub"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
...ist jedenfalls nichts offizielles von fischer, auch noch nie beim Industriemodellbau gesehen.... bei Conrad kannst Du alle möglichen Sensoren, Aktoren in die Leuchtwürfelhalterung bauen

Gruß Micha